(金曲女歌手)徐佳瑩真係好正

佢唱功強係強係點表達自己既感情 好安靜但係好有力量 將自己既果種誠實都放左落歌度 聽佢既歌亦都可以知道佢係點既人 呢點真係好少歌手做得到

佢真係好正 比人感覺好好

抵佢今年封后

lala
有冇睇佢早幾日fb live佳瑩之音, 唱魚仔/我們的十年好鬼正